最激氣係屋企人唔冷靜分析、人講佢就信

唔係嬲屋企人叫人散水
係嬲在冇真係fact check過，而亂傳。自己製造恐慌。
斷網絡、熄燈、有冇交通真係check唔到咩？冷靜思考下就可以。

所以真係好激氣，謠言不斷傳。

但始終係屋企人黎，嬲唔落

唔願醒既人你點叫都係訓係到

唔好講老一輩，我身邊啲同事，二十幾歲，啊都唔經自己思考，人講乜就信乜，跟住就話兩邊都互相諉過唔抵爭

有醒嘅有出黎都已經好好，只不過真係有待改善

但尋日某啲流言都信，真心係直入直出唔經腦，係現場就知。係會嬲到震